<resources>
    <string name="app_name">رسید ساز</string>
    <string name="rules">درباره ما: \n گروه نرم افزاری devejump با مدیریت سعید غفاری از سال 1396 در
        زمینه نرم افزار فعالیت داشته است. برای ارتباط با ما از طریق آیدی @DevejumpGroup در تلگرام یا
        از طریق آدرس ایمیل support@devejumpgroup.ir در تماس باشید.\n\n سیاست نامه حریم خصوصی: \n
        کاربر گرامی از اینکه اپلیکیشن رسید ساز گروه devejump را انتخاب کرده اید بسیار خرسندیم. لازم
        است نکاتی را در جهت استفاده از اپ رسید ساز و حفظ حریم خصوصی کاربران به اطلاع شما برسانیم.\n\n
        عملکرد کلی اپلیکیشن رسید ساز :\n نرم افزار رسید ساز برای آن دسته از مشاغلی طراحی شده
        است که برای انجام و فروش خدمات مستلزم ارائه رسید به مشتری می باشند. با استفاده از این نرم افزار
        می توانید تصویر قبض صادر شده یا متن قبض را از طریق پیامک به اشتراک بگذارید.\n\n اطلاعات دریافتی
        از کاربران و نحوه استفاده اطلاعات:\n در بدو ورود به نرم افزار رسید ساز ، اطلاعاتی با عنوانهای
        1-نام شرکت یا مجموعه 2-آدرس 3-تلفن تماس 4-لینک ارتباطی و دسته بندی شغلی کاربر دریافت می شود. این اطلاعات
        جهت ثبت در رسید و همچنین جهت پشتیبان گیری و اطللاع از وضعیت اشتراک شما دریافت می شود. اطلعات
        دریافتی شمادر سرور اپلیکیشن ذخیره شده و نزد مجموعه ما امانت خواهد بود. مجموعه ما نسبت به حفظ
        حریم خصوصی شما و عدم افشای اطلاعات شخصی شما متعهد بوده و هرگز اجازه افشای جزئیات
        شخصی اطلاعات شما را نخواهد داد و جزئیات اطلاعات شما در اختیار سازمان یا شخص ثالثی
        قرار نخواهد گرفت. \n\n شرایط استفاه از خدمات:\n در این نسخه خدمات اولیه اپلیکیشن
        رسید ساز از جمله ساخت واشتراک گذاری رسید ، ارسال پیامک ، جستجوی رسید، چاپ رسید
        و… به صورت رایگان در اختیار شما خواهد بود. علاوه بر امکانات اولیه امکاناتی
        از جمله دریافت خروجی excel، پشتیبان گیری و حفظ بکاپ در سرور و لیست مشتریان
        و ارسال پیامک گروهی در این نسخه پیاده سازی شده است که با خرید
        اشتراک در دسترس شما کاربران عزیز خواهد بود. </string>

    <string name="about_us">درباره ما: \n گروه نرم افزاری devejump با مدیریت سعید غفاری از سال 1396 در
        زمینه نرم افزار فعالیت داشته است. برای ارتباط با ما جهت ارئه پیشنهادات و انتقادات و همچنین گزارش مشکل از طریق آیدی @DevejumpGroup در تلگرام یا
        از طریق آدرس ایمیل support@devejumpgroup.ir در تماس باشید.</string>

    <string name="personal_panel_description">                     کاربر گرامی در صورت رسیدن تعداد تقاضای کاربران به حد نصاب معین، این امکان راه اندازی شده و با شما تماس گرفته خواهد شد.
        \n\n امکانات پنل:\n امکان ارسال پیامک از طریق پنل پیامکی \n مکان استفاده
        از برنامه درمرورگر کامپیوتر \n امکان استفاده همزمان چند کاربر \n و…</string>
</resources>